戴耀廷：你以為一紙基本法就可以保証司法獨立？

有些人以為香港是一個民主社會，故香港的法律原則可以完全用民主國家的標準來討論，如怎樣看暴力的定義。有時候真的覺得這類人是無可救藥的天真。不是純真的那種，是無知的那種。我們明明是活在一個共產專制政權之下，你以為一紙基本法就可以保証司法獨立？你真的以為共產黨是披了狼皮的羊嗎？反過來，經過了那麼多年，騙了又騙，你竟還看不見共產黨是披了羊皮的狼？若不說你無知，我就真的無話可說了。

咁你又支持民主回歸?

永續基本法

我諗唔到有咩野可以天真得過民主回歸中國

咁佢當年以為共產黨係披了狼皮的羊，後來終於覺醒，應該比個機會佢悔改啦，好過好多廢中廢老今時今日仲當共產黨係太陽